<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/mbos/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/mbos/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-04-09T10:53:35+07:00</updated><id>http://localhost:4000/mbos/feed.xml</id><title type="html">MBOS site</title><subtitle></subtitle><entry><title type="html">เปิดตัวลำโพงรุ่นใหม่ BeoSound EDGE</title><link href="http://localhost:4000/mbos/2019/04/08/BeoSound-EDGE.html" rel="alternate" type="text/html" title="เปิดตัวลำโพงรุ่นใหม่ BeoSound EDGE" /><published>2019-04-08T13:00:00+07:00</published><updated>2019-04-08T13:00:00+07:00</updated><id>http://localhost:4000/mbos/2019/04/08/BeoSound-EDGE</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/mbos/2019/04/08/BeoSound-EDGE.html">&lt;p&gt;เปิดตัวนวัตกรรมลำโพงตั้งพื้น/แขวนผนังระดับพรีเมี่ยมรุ่นล่าสุด “BeoSound EDGE” โดดเด่นด้วยดีไซน์อันเป็นเอกลักษณ์เฉพาะตัวของ B&amp;amp;O ด้วยดีไซน์ใหม่ในรูปทรงเหรียญปอนด์โดดเด่นอย่างมีสไตล์ผสานเข้ากับเทคโนโลยีใหม่สุดล้ำมากมายที่พัฒนาขึ้นสำหรับลำโพงโดยเฉพาะเป็นครั้งแรก ทั้ง Active Bass Port และระบบเสียงรอบทิศทาง ที่จะตอบสนองไลฟ์สไตล์คอเพลงยุคใหม่โดยเฉพาะ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BeoSound EDGE เป็นลำโพงไร้สายระดับพรีเมี่ยมที่จะสร้างประสบการณ์ใหม่ในการฟังเพลงมาพร้อมกับแนวคิดการดีไซน์จากนักออกแบบชื่อดัง MICHAEL ANASTASSIADES ที่ได้รับแรงบันดาลใจในการออกแบบจากเหรียญหนึ่งปอนด์ของประเทศอังกฤษ ผสานเข้ากับเทคโนโลยี IoT เพื่อเพิ่มประสิทธิภาพการฟังเพลงทั้งในเรื่องคุณภาพเสียงและการใช้งานที่ง่ายดายและสนุกสนานยิ่งขึ้น ไม่ว่าจะเป็น เทคโนโลยี Active Bass Port ลิขสิทธิ์เฉพาะของ Bang &amp;amp; Olufsen ที่เป็นระบบเพิ่ม ลดเสียงเบสตามความดังของเพลงการทำงานคล้ายกับสปอยเลอร์ของรถสปอร์ตที่เมื่อเสียงเพลงดังขึ้นและต้องการเบสมากก็จะเปิดตัวพอร์ทนี้เพื่อให้ความดังเบสออกมารองรับอย่างเหมาะสม ในขณะที่เมื่อเพลงเบาลงก็จะสามารถปิดเพื่อไม่ให้เสียงเบสมีมากเกินจนกลบย่านกลางและสูง เหลือเพียงเสียงใสสะอาดตามฉบับ B&amp;amp;O ได้เหมือนเดิม นอกจากนั้น BeoSound Edge ยังมาพร้อมระบบเสียงรอบทิศทางแบบ 360 องศา มาพร้อมกับ Woofer 200 วัตต์สองตัว, Midrange 100 วัตต์สองตัว, และ Tweeter 100 อีกสองตัว ช่วยให้การขับเสียงเบสได้อย่างทรงพลังยิ่งขึ้น
โดยสามารถเชื่อมต่อแบบไร้สายผ่าน Bluetooth รวมไปถึงเชื่อมต่อผ่านแอปฯ BANG &amp;amp; Olufsen ทั้งยังสามารถเชื่อมต่อกับสมาร์ทโฟนหรือจะเชื่อมต่อแบบ Streaming AirPlay และ Chromecast ก็ทำได้อย่างสะดวกสบายเช่นกัน โดยวางจำหน่ายในราคา 139,000 บาท ซึ่งเป็นราคามาตราฐานที่เท่ากันทั่วโลก&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">เปิดตัวนวัตกรรมลำโพงตั้งพื้น/แขวนผนังระดับพรีเมี่ยมรุ่นล่าสุด “BeoSound EDGE” โดดเด่นด้วยดีไซน์อันเป็นเอกลักษณ์เฉพาะตัวของ B&amp;amp;O ด้วยดีไซน์ใหม่ในรูปทรงเหรียญปอนด์โดดเด่นอย่างมีสไตล์ผสานเข้ากับเทคโนโลยีใหม่สุดล้ำมากมายที่พัฒนาขึ้นสำหรับลำโพงโดยเฉพาะเป็นครั้งแรก ทั้ง Active Bass Port และระบบเสียงรอบทิศทาง ที่จะตอบสนองไลฟ์สไตล์คอเพลงยุคใหม่โดยเฉพาะ</summary></entry><entry><title type="html">หน้าต่างๆของเว็บไซต์ได้เกิดขึ้นแล้ว!</title><link href="http://localhost:4000/mbos/2019/04/07/create-web-more-page.html" rel="alternate" type="text/html" title="หน้าต่างๆของเว็บไซต์ได้เกิดขึ้นแล้ว!" /><published>2019-04-07T14:00:00+07:00</published><updated>2019-04-07T14:00:00+07:00</updated><id>http://localhost:4000/mbos/2019/04/07/create-web-more-page</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/mbos/2019/04/07/create-web-more-page.html">&lt;p&gt;มาแล้วคร้าบบบ ตอนนี้เว็บของร้านเราก็มีหน้าเพิ่มขึ้นมาแล้วนะคร้าบบบ
เมื่อท่านไปดูแล้วก็จะพบว่า เว็บเรา นี่ไม่ธรรมดาเลยใช่มั้ยหละครับ ท่านคิดอย่างนี้หละก็ ผมขอบอกว่า ท่านคิดถูกแล้วครับ
ที่คิดว่าเว็บของทางร้านเรานั้นมันไม่ธรรมดาเอาซะเลยจริงๆ อิๆ
สุดท้ายนี้ กระผมก็คงยังอยากให้ท่านติดตามเว็บของพวกเราต่อไปอีกนะครับ
ผมเชื่อเหลือเกินว่าท่านจะต้องชอบเว็บของทางร้านเราอย่างแน่นอนครับ
เขียนโดยสมาชิคกลุ่มสามอีกเช่นกันครับ อิๆ&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">มาแล้วคร้าบบบ ตอนนี้เว็บของร้านเราก็มีหน้าเพิ่มขึ้นมาแล้วนะคร้าบบบ เมื่อท่านไปดูแล้วก็จะพบว่า เว็บเรา นี่ไม่ธรรมดาเลยใช่มั้ยหละครับ ท่านคิดอย่างนี้หละก็ ผมขอบอกว่า ท่านคิดถูกแล้วครับ ที่คิดว่าเว็บของทางร้านเรานั้นมันไม่ธรรมดาเอาซะเลยจริงๆ อิๆ สุดท้ายนี้ กระผมก็คงยังอยากให้ท่านติดตามเว็บของพวกเราต่อไปอีกนะครับ ผมเชื่อเหลือเกินว่าท่านจะต้องชอบเว็บของทางร้านเราอย่างแน่นอนครับ เขียนโดยสมาชิคกลุ่มสามอีกเช่นกันครับ อิๆ</summary></entry><entry><title type="html">กำเนิดเว็บไซต์</title><link href="http://localhost:4000/mbos/2019/04/07/create-web-site.html" rel="alternate" type="text/html" title="กำเนิดเว็บไซต์" /><published>2019-04-07T13:00:00+07:00</published><updated>2019-04-07T13:00:00+07:00</updated><id>http://localhost:4000/mbos/2019/04/07/create-web-site</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/mbos/2019/04/07/create-web-site.html">&lt;p&gt;ในที่สุด พวกเรากลุ่มสามก็ได้เริกในการสร้างเว็บไซต์เป็นวันแรก
และเนื่องจากเป็นวันแรก พวกเราก็จะเริ่มทยอยทำกันไปเรื่อยๆนะครับ อย่าเพิ่งหนีไปไหนกันนะครับ รอติดตามด้วยนะครับ
เขียนโดยพวกกลุ่มสามทั้งหมด อิๆ&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">ในที่สุด พวกเรากลุ่มสามก็ได้เริกในการสร้างเว็บไซต์เป็นวันแรก และเนื่องจากเป็นวันแรก พวกเราก็จะเริ่มทยอยทำกันไปเรื่อยๆนะครับ อย่าเพิ่งหนีไปไหนกันนะครับ รอติดตามด้วยนะครับ เขียนโดยพวกกลุ่มสามทั้งหมด อิๆ</summary></entry></feed>