<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-04-08T11:27:26+07:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">MBOS site</title><subtitle></subtitle><entry><title type="html">หน้าต่างๆของเว็บไซต์ได้เกิดขึ้นแล้ว!</title><link href="http://localhost:4000/2019/04/07/create-web-more-page.html" rel="alternate" type="text/html" title="หน้าต่างๆของเว็บไซต์ได้เกิดขึ้นแล้ว!" /><published>2019-04-07T14:00:00+07:00</published><updated>2019-04-07T14:00:00+07:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/04/07/create-web-more-page</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/04/07/create-web-more-page.html">&lt;p&gt;มาแล้วคร้าบบบ ตอนนี้เว็บของร้านเราก็มีหน้าเพิ่มขึ้นมาแล้วนะคร้าบบบ
เมื่อท่านไปดูแล้วก็จะพบว่า เว็บเรา นี่ไม่ธรรมดาเลยใช่มั้ยหละครับ ท่านคิดอย่างนี้หละก็ ผมขอบอกว่า ท่านคิดถูกแล้วครับ
ที่คิดว่าเว็บของทางร้านเรานั้นมันไม่ธรรมดาเอาซะเลยจริงๆ อิๆ
สุดท้ายนี้ กระผมก็คงยังอยากให้ท่านติดตามเว็บของพวกเราต่อไปอีกนะครับ
ผมเชื่อเหลือเกินว่าท่านจะต้องชอบเว็บของทางร้านเราอย่างแน่นอนครับ
เขียนโดยสมาชิคกลุ่มสามอีกเช่นกันครับ อิๆ&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">มาแล้วคร้าบบบ ตอนนี้เว็บของร้านเราก็มีหน้าเพิ่มขึ้นมาแล้วนะคร้าบบบ เมื่อท่านไปดูแล้วก็จะพบว่า เว็บเรา นี่ไม่ธรรมดาเลยใช่มั้ยหละครับ ท่านคิดอย่างนี้หละก็ ผมขอบอกว่า ท่านคิดถูกแล้วครับ ที่คิดว่าเว็บของทางร้านเรานั้นมันไม่ธรรมดาเอาซะเลยจริงๆ อิๆ สุดท้ายนี้ กระผมก็คงยังอยากให้ท่านติดตามเว็บของพวกเราต่อไปอีกนะครับ ผมเชื่อเหลือเกินว่าท่านจะต้องชอบเว็บของทางร้านเราอย่างแน่นอนครับ เขียนโดยสมาชิคกลุ่มสามอีกเช่นกันครับ อิๆ</summary></entry><entry><title type="html">กำเนิดเว็บไซต์</title><link href="http://localhost:4000/2019/04/07/create-web-site.html" rel="alternate" type="text/html" title="กำเนิดเว็บไซต์" /><published>2019-04-07T13:00:00+07:00</published><updated>2019-04-07T13:00:00+07:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/04/07/create-web-site</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/04/07/create-web-site.html">&lt;p&gt;ในที่สุด พวกเรากลุ่มสามก็ได้เริกในการสร้างเว็บไซต์เป็นวันแรก
และเนื่องจากเป็นวันแรก พวกเราก็จะเริ่มทยอยทำกันไปเรื่อยๆนะครับ อย่าเพิ่งหนีไปไหนกันนะครับ รอติดตามด้วยนะครับ
เขียนโดยพวกกลุ่มสามทั้งหมด อิๆ&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">ในที่สุด พวกเรากลุ่มสามก็ได้เริกในการสร้างเว็บไซต์เป็นวันแรก และเนื่องจากเป็นวันแรก พวกเราก็จะเริ่มทยอยทำกันไปเรื่อยๆนะครับ อย่าเพิ่งหนีไปไหนกันนะครับ รอติดตามด้วยนะครับ เขียนโดยพวกกลุ่มสามทั้งหมด อิๆ</summary></entry></feed>